★J慧中時間又到了！(185）

老貓RIP

coffee

Coffee教咗你，你要work

老貓rip

rthk有大媽

蓋

LM

IS U

u cap= u like

Lm

牙中係咪笑緊老貓係公海被人串

老貓無手尾

淨係掛住負皮me

老貓除咗識負皮之外一無是處

U自己love 老閪殼就真

舊版正

老貓點睇今日呀中係咁笑你？

全部都係笑緊老貓

底嗰幅，呀中講緊「老貓又走出嚟柒呀？」，大王「唉，真係頂佢唔順」

@老貓

食環署助理販管主任偷情趣用品 獲准守行為了事

VVVIP 先買到新錶

老貓次次冇手尾，4獸&狙貓幫嚴厲譴責

100%

Need 老貓

成日要人幫佢執手尾

★唔明以前點解會有“家有廢老 如有一寶”呢句嘢？

老貓屋企無咗廢老的話，佢仲有冇公屋住同老綜呃

u mean 廢老is great?

二手？

我唔係指廢老is great
不過似乎你無廢老連生存都成問題

全力狙擊老貓呢個不孝子

老貓effect

Donki拿走「飛機杯」自己用 食環署職員准簽保守行為

X2

應該係？ 呢個價應該買唔到全新？

老貓自己咪又係廢老

幾百蚊都偷

u?

No stealing

老貓去Donki揀個飛機杯，4mon俾錢送比U，唔好成日用死氣喉

今日30個武漢肺炎case，老貓啲mask crab有排坐艇

願意資助老貓幫襯miss pun 買飛機杯
就腳 西九就有 老貓叫完老雞可順手過去

向坑渠蓋內扔鞭炮事件頻傳 大陸仔遭炸飛5公尺身亡

啱老貓post 好治癒

老貓點睇我哋狙擊你CC台啲post

老貓點睇我屋企件老泥妹學又唔返屋企又唔返瀨死唔想走？

cc台 is not for blue絲

TAXI 跳錶計$

咁點解你喺cc 台？
U deep blue

for on9 son

say cc 台is bad 只有deep blue人士

4 mon need back to 香討

中間個阿叔係你？

巨乳之前d yau b post全在cc台

2 5 確認

似vicf

本土藍

Yau b is cc related

not me , 我型棍好多

CCToy 排名第一on9 son: User_

但CC台個個都知你係5毛喎

老貓點睇今年香港特色魚蝦蟹？

今晚1900又諗住封邊區呀？

老貓so evil，不停推

今日去飛髮，剪開個師傅聽佢同事講移民英國冇做了

通街都係NGO Sales, 家陣全部搵女做，擺明呃毒撚，阿叔我就嘥鳩氣啦，又唔係老貓，未見過女人咩？

要助養不如助養個NGO 女sales

老貓點睇 連尼住祝我好運連連

通常唔得，靚嘅唔做呢啲，去IG賣相好過

過年可能停幾日

錦慳返筆

昨日守棺材班9

對連登有貢獻會員，非常合理

唔同某user_，每日浪費lihkg 流量，all post

J慧中時間最初在cc台，why 4 mon go?

以前NGO sales，間唔中會見到男嘅，家陣全部女嘅，頭先嗰檔藍色衫都冇睇清楚，望一望條女即刻走過嚟想傾一分鐘介紹吓，睬佢都on9 緊係用不了手勢一邊行

打擊奸邪共匪5毛，維護正義

老貓飛咗髮未？

都見到有仔做, 但真係女多

係唔明點解重有人會企定定 聽班 sales 講一大輪?
呢啲 NGO 都揚晒㗎啦

我諗毒撚冇乜機會同女人近距離講嘢，咪停低

點睇港共晚晚搞鳩香港人 而家仲話要裝安心出殯先准出街

屌佢老味，家吓條街通常有呢幾類人

1. NGO Sales
2. 保險佬，經常見到支那人壽擺檔，3、4個咁
3. 寬頻街霸
4. 小販最近多咗，唔知係咪失業嚴重問題

除咗小販，從來冇見過黑狗限聚令搞佢哋

港共想全面監控市民嘛

我七分係為左啖氣 柒婆份人都變態

曹操亦有知心友

洗唔洗預返個比老貓

香港電台：女權份子去左邊？

老貓點睇

I heartily recommend you read "Turtles and Tortoises" at your leisure. It's an engaging guide to turtles and tortoises written by Tiera Gomez, Selena Skovbye, Eleanor Gomez, Eleanor Skovbye, Tito Riley, Jeremy Jones, Isaac Ashkenazy l, Deborah Riley, Deborah Jones, Deborah Gomez, Agnes Skovbye, Agnes Riley, Agnes Ashkenazy, Vladimir Riley, Vladimir Jones, Vladimir Skovbye, Vladimir Gomez, James Jones, James Ashkenazy, Seven-Eleven and the property developer.

咁當然係啦，柒婆諗住返英國安享晚年嘛，家陣玩撚完永世留喺大灣區，咪報復囉

支那銀行門口未夠9:00,一大堆廢老排隊，唔見佢封？ 亦唔見黑狗搞喎

總之留意大廈有冇通過「回港易」返嚟嘅，有就隨時閃

朝朝早見支那銀行未開門外邊起碼3~40個廢老排隊，排到密一密，呢啲冇風險？

老貓知唔知支鬼銀行朝朝早有班廢老排隊，究竟排乜鳩嘢？

Coffee

Why u so evil

why

似骨灰

佢質疑連仔會傳播惡運，絕對bam 得

老貓點睇政府繼續將強檢包圍網收窄，好快就搵到你出嚟全穴通

你都沽貨離場，none of ur business

一步步咁逼人 "安心出行"
黃大仙, 車公廟, 政總, 之後陸續有嚟
我估跟住應該會係 戲院 呢啲推

所以要預返個比你

X2 圖已cap 比連仔睇

銀行

搵人喺外國起個網站，整個二維碼嘟喺邊喥邊喥自己揀，有冇得諗？

正路計二維碼do可以自己搞嘅，揀去老貓之家樓下唐記，有乜事塔老貓全穴通

catch vicf了

今晚突擊福榮街？

no go 深水埗， U call 老G be careful

#23 yoyo again
今晚突擊福榮街？

dont believe

u day day need watch router to J

why u have

just like mcdonald's order qr

幾個方式

老貓知唔知呢個日本人係邊個？

樓王貼心，老貓 no IT，只識用第四個方式

＃2 係老貓staff?

有幾離地唔知福榮街係邊

以前美國嘅收費電話亭，系統會根據一種聲音判斷係咪入咗錢，黑客就係用口扮 免費打電話，或者收人好平比人打

所以我講得冇錯，CCToy好多on9 son

我都咁諗

諗緊老貓去唐記買蓮蓉包，突擊封區老貓唔走得，跟手全穴通

bitcoin rise so many 老貓點睇

老貓係咪又掛住睇ccctvb 支那劇？

似

老貓 mindfuck

trap

u mow in 提款機

老貓有無買定 碌柚葉?

Tesla都買緊bitcoin

Why he need

佢要戴紅bra，著紅底褲

舊年佢仲有股票倉見紅

羊EC rthk

四處R撈

老貓冇做開運動，突擊封區實走唔切，想「阿婆賽跑 --- 老閪都要走」都無能為力，注定全穴通

突 發 ： 如 果 強 檢 被 困 櫃 員 機，如 何 是 好？

老貓救。。。救。。。them

老貓唔會走，有free 嘢食，有free test

Free is good, no need run

g

畀羊ec佢睇is ok

vicf trap inside

Why u watch centralfield fb？

點解你會mon住中田FB

似J緊IT底板

似
老貓自爆

乜原來嘉頓有門巿，成間舖都係紅色罐好震撼

老貓快啲去買多幾罐，遲吓比人肛栻子都有嘢食

涼返少少，老貓cold rip

老貓rap

原來btc大升wallet一晚升到6萬5

X2

老貓 J router

老貓又講自己無fb? too much lies

肥佬黎rip

老貓今日洗唔洗邋遢

老貓想唔想打疫苗

老貓有冇大掃除？ 執執啲死氣喉

今日大掃除清大帝屋，魚缸鳥籠狗咩都要清晒佢

老貓仲有有儲開唔同年份巴士型號噴出嚟嘅死氣，都係時候執拾整理吓

打咗就冇得做佢至 Like 嘅全穴通

應景

困洗衣機虐貓案 警拘28歲女貓主

Dum 老貓入洗衣機咪算，做咩dum 真貓

點睇香港法治

17年來，謝謝你的陪伴！

rip

去ssp揾老g先再打

rap

過唔到初一

RIP

老貓喺下面應該都安心上路

老貓。初rap？

真。安心出殯

同c嫣一齊私賓

from here

今晚突擊福榮街？

#170 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

very cold today

very hot

屌你老母 Kelvina絲打又派軍糧

4 獸all are支鬼

Auto成為支鬼，只要身在hk

英政府: 港不承認雙重國籍 以英護照入境仍視作中國公民

執屋執到腰骨都斷，老貓黎我道幫手執屋1千1工ok？

只知道 u 係支鬼

你唔喺香港？

似老貓

沙田蘋果Apple Store門外有市民默站展示「蘋果可恥、還我公道」抗議標語！

就收爐都MANY WORK

dont believe

老貓: 有無死氣喉提供

x3

use boat stay here

can 彈出彈入

will 捉 you 返支那

same as 12港人

WHY CAP

你貼羊ec

HE 貼李CE

老貓預計團年會有咩吃？要唔要我幫你order加餸？

老貓如果你無入1478而係入左btc, 加下都升左6，700％，u 身家已過10萬＋

又負皮me

老貓點睇我LUNCH飲左幾杯啤酒

以前做廠團年都係中午，紅白酒一齊飲，3點已經不醒人士

老貓SSP yoyo 幾時收爐

大陸白酒真係好勁

4獸不在香港

仲好臭，一直都覺唔好飲

參考12港人

btc好難買

要開過曬d AC

想開this

[url][條女很清楚⋯] 純情港男痴戀女神 甘願奉上半個月人工為博紅顏一笑！！！

[/url]
老貓？

崇支確認

快手

錦嘅樣都公主女神

仆街啦，老貓買我要走貨

老貓u 又收多入人工幫佢做打手

試住$1先 唔知得唔得？

u have????

老貓點解你唔還錢畀媽媽？

如果唔係點買？

快槍手就有佢份

現金交收

老貓點睇我有茅台同五糧液A STOCK

老貓 =

牙中點頭同意

Want sex?

老貓點睇BITCOIN

整靚啲

傳摩通Nicolas Aguzin獲任命為港交所行政總裁

外電引述知情人士透露，摩根大通國際私人銀行業務主管Nicolas Aguzin被任命為香港交易所(00388)行政總裁。

中國「富裕家庭」首逾500萬戶 北京數量稱冠僅港跌 共擁146萬億元

老貓嘅rich need died 算唔算犯國安法，想禁多支那人死

dog coin better

YOU ARE 支那 DOG

老貓藍到發黑

同意

新移民can be yellow
元朗鄉黑香港原居民

老貓先入為主
因為佢自己係dark blue 蝗

早排仲送左張2080俾人，早知拎黎掘礦好過，見人掘每日收8，9蚊美金日，仲扣左電費，家下全世界都無晒display賣，俾人拎晒去掘礦

網上釣嫖客酒店開房 收錢後報警拖延 15歲援交女及16歲馬伕被捕

老貓賣左1478中左招所以無錢還俾媽媽？

EC

老貓俾人起底

Coffee點睇老貓改圖技術

冚家剷咁都女神？

你都知,老貓口味係怪左少少

網上釣嫖客酒店開房 收錢後報警拖延 15歲援交女及16歲馬伕被捕

呢個仲麒麟怪 蓋清都未玩到萬九蚊啦

之前買個隻5仔中東面估唔到都有得賺
買返嚟好似六 七百 依家見人放千一

推薦老貓睇「the it crowd」

部份精工係會保值

is 蓋

bus is crowd

老貓點解成日FF樓爆

IT喜劇來講我覺得Silicon Valley都好睇

老貓點解成日想見到別人不幸

老貓執好床下底啲死氣喉未？

He is evil

老貓 你咁窮咁懶 學咩人講移民 你去到邊度都係低端人口

佢移民去大灣區only

大灣區都唔要佢啦 貪老貓咩

BAD GUY

need 向群眾下跪認罪

老貓：我睇唔到

老貓，點解你唔反省下

老貓其實你由今日起洗心革面做人

依然可以好似4 mon & staff 咁 rich

老貓點睇

打工仔租工廈逃避固執父母
但父母仍固執地認為打工仔每天在掩飾已被炒的事實，又認為年輕一輩不珍惜，「佢哋覺得而家啲後生唔捱得，唔識得珍惜份工，放假即係對公司唔忠誠，冇盡力。」

【打工仔悲歌】固執父母不相信可以WFH 打工仔焗租80呎無窗工廈逃避家人

邊個話細路一出世就係天真無邪既就係冚家剷

台北11歲女童公園隨機犯案 騙幼童閉眼「舉石砸頭」

我比較信人天性本惡

多過性善論

I heartily recommend the book "Turtles and Tortoises" to you. Feel free to read it in your own time. It's an engaging guide to turtles and tortoises written by Tiera Deschanel, Zooey Skovbye, Christina Johansson, Scarlett Aguilera, Eleanor Aguilera, Eleanor Johansson, Tito Skovbye, Jeremy Deschanel, Jeremy Gordon-Levitt, Joseph Ferguson, Craig Deschanel, Isaac Ferguson, Isaac Ashkenazy, Deborah Ferguson, Deborah Riley, Deborah Ashkenazy, Agnes DiCaprio, Agnes da Vinci, Agnes Ferguson, Agnes Jones, James Jones, James Riley, Leonardo Ferguson, Leonardo Riley, Leonard Ashkenazy, Vladimir Bernstein, Vladimir DiCaprio, Vladimir Jones, Vladimir Gordon-Levitt, Scarlett Bernstein, Christina Ashkenazy, Seven-Eleven and the property developer.

It is recommended that you read "Tortoises and Turtles" on your own time. It's a fascinating guide to tortoises and turtles written by Chloe Gomez, Selena Grace Moretz, Celine Gomez, Avril Grace Moretz, Susannah Lavigne, Susanna Dion, Eleanor Dion, Eleanor Gomez, Tito Lavigne, Dua Dion, Jeremy Lipa, Jeremy Jones, Isaac Lipa, Isaac Gomez, Deborah Dion, Deborah Jones, Deborah Ashkenazy, Chloe Ashkenazy, Celine Ashkenazy, Avril Dion, Agnes Ashkenazy, Agnes Grace Moretz, Agnes Gomez, Agnes Ashkenazy, Vladimir Lipa, Vladimir Dion, Vladimir Riley, James Jones, James Ashkenazy, Seven-Eleven and the property developer.

25.3萬戶等上公屋 房署：90後單身申請49%擁大專學歷

90年代有套戲叫童年無悔，就人講人之初性本惡

我成日覺得啲細路天生就好自私了

正常都會，utube都大把呢d實驗片講bb仔點搶野

50k/month

老貓典睇

露宿者

老貓係咪瞓過老麥

4獸have home

U die soon

老貓啲話題永遠都係call g, rich need die

老貓點睇我狙擊你ALL CC台POST

做得好 老貓滿口歪理

老貓不斷開垃圾post洗版，好快會被bam

X3

Agger

X4

X5

Need non-stop 狙擊

今晚又有EC

今晚有琼子，u 有排j

老貓都想有呢個老細

唐記又贏

張宇人：政府將要求食肆員工定期檢測，顧客必須使用「安心出行」

G

老貓IS VERY邪, 中午講完開BTC ACC, BTC就升唔起, 貫左仲得了?

老貓，please pin

★唔明以前點解會有“家有廢老 如有一寶”呢句嘢？

老貓 very black gas
佢呢2日都認自己is black gas

100% yes

天崩鳥

老貓諗住買乜 crypto？

Cat coin

Feet coin

懷疑全穴通後會用支棍攪伴蓮蓉餡，u rip soon

咁面頭要印依隻

天氣轉涼，老貓隨時唐記買包比港共封區走唔到，全穴通後凍瓜

條女對腳長到呢

老貓果時游咗水落嚟香港未？有冇j 過？

老貓來港實況
哇 !! 屌你老母 香港竟然有咁撚變態既電影 !!!! 痴撚線架 !!!!

印 mad cat logo

有冇 g coin?

yoyo logo?

g coin

蓋：全港掘礦

very cold

巨 bus coin
蓋 d coin
Vicf router coin
牙東 支coin
飛 on9 coin

蓋 g coin

on9

以為去咗 中東

why me is 支鬼

All are your favourite

Bus g it 支那 on9

100% yes

老貓最like以己度人

u love 支thing 包括支拜

why know

is u, u like 白leg支

老貓點睇快手又大升

Why me on9

香港股市遍地黃金，恒指又3萬點

抽新股人人都賺，真係想窮都難

老貓點睇我短炒勞力士都執萬零蚊 12月尾買而家放出去

老貓請回應

老貓點睇4獸& staffs

個個搵到大錢

得一隻cp Vs 3 men

點解CP D表情咁浮誇

都係牙中好

Never 剝削人

You 啃老就是剝削父母

你夠炒股啦老貓，同樣道理係咪要批鬥你

cp=車車=糖妹

點睇返緊夜都要被罰5000

突擊抽查鰂魚涌寶利大廈檢測證明 25住戶違強檢令罰5000元

插cp c eye 檢測

返工=？

5000蚊返一兩日工就有

老貓條死氣喉咁大j死你

老貓點睇亞洲神童章如城又出黎表演？

記得新聞有出過佢威力同大時代差唔多，佢一出碟必有股災

AAA

係開梗市，但知你悶，加上呢個係股市敏感消息，趕住出街呀！

話說「亞洲神童」章魚城，Sorry，打錯，張如城先岩，消聲匿跡五年之後重出江湖，推出全新單曲《紅日之火》，英文名《RedSunFire》後震撼樂壇，獨步天下嘅舞姿，技驚四方，令香港樂壇重現生機！

不過，各位股壇中人，咪以為城城復出只會令花生指數急升，實情張如城係「股壇核彈」！唔係嚇你：

2001年6月－張如城出道：
當時年紀小只是十三歲嘅城城，以主打曲《真愛是真》打響名堂，6月開始更喺TVB《宣傳易》、巴士車身狂落廣告，行到邊都見到城城俊朗嘅身影！

結果：2001年9月發生「美國911」事件，恒指6月至9月間，三個月內最多累積跌33%，見全年低位！

2008年8月－張如城復出：
失跡多年嘅城城，沉寂一時，終於有新歌派台－《友誼的光彩》！「Together！Together！To……gether！」三個字，振奮人心，令全中國上下，都一齊感受到北京舉辦奧運嘅光榮！

結果：2008年出現金融海嘯！全球人類股災Together！恒指8月至10月間，三個月內最多累積跌53%，再一次見全年低位！

2011年8月－張如城二度復出：
城城小休三年後，再有新歌《中國的巨龍》派台，高音甜，低音準，每當迷惘之際，聽一次HugeDragon，即時正能量100分！

結果：美國債務上限危機爆發股災，令好唔容易由金融海嘯復甦嘅股市再次暴跌，港股8月至10月間，三個月內最多累積跌28%，再一次、冇錯！又再一次見全年低位！

「亞洲神童」章魚城，每次出現，環球股市必出事，而且三個月內見全年低位呢個準繩度係達100%！如果城城威力真係咁驚人，以4月恒指收市21067點計，即係恒指喺「‪章魚效應‬」下，7月會見全年低位，假設跌三成，即係恒指會見14746點！！！各位睇路啦！

根本就亂嚟

點證明今朝捉到無測嘅人, 係之前要檢測規定嗰 14日裏面 stay 過喺呢幢樓.
你呢一刻捉到, 點 prove 返之前嘅嘢
根本個 logic 就唔成立

一係就拎幢樓 cctv 去 check, 認返到個人, 如果無嘅就 prove 唔到

今日入伙 咪pk

Open the sky open the sky

有冇source？

老貓膠post 印度神油話2月10號會大災難 經濟崩潰 原來係講章如城出山

一名曾駕駛九巴68X路線的司機確診新型肺炎，目前情況穩定。

九巴表示，車長在星期日休假，接受檢測，今日知悉結果呈陽性。九巴已安排徹底清潔及消毒他駕駛過的巴士、相關車廠和車站設施。

老貓係咪就快要die
成日影巴士

突發 有人著住校服去叫雞（有圖）

yoyo cosplay

need +$$

It's a good bet that you vacation in Japan at Christmas since the Japanese yen has fallen rapidly in the past three months. If so, I highly recommend you take the airport express at IFC. It's very easy. Once you're at the IFC exit where you can head straight for Queen's Road Central, enter IFC, pass the escalator in front of you and keep walking until you come to another escalator. Go down it, turn left and go straight ahead. It's there. If you wanna go to Shinjuku from Tokyo station, go through the gate, go down the escalator and look at the signs. You'll see which side is bound for Shinjuku. If you wanna have a coffee at J.Cafe, take the elevator to level four, go straight down the path and go past several shops until you come to an intersection. Turn right and It's there. If you wanna take a lift to a higher floor, turn left at the intersection and pass several shops until you see Pure Fitness on your left. Enter Pure Fitness and the elevator is there. I enjoy visiting the annual winter carnival where I eat sushi and go on the thrill rides, soaking up the nice Christmassy atmosphere. The sunlight has been dazzlingly hot so you might just as well have a good long soak in an outdoor onsen, soaking up the sun. In fact, ice just got out of an onsen, toweled off and am getting dressed. However, if you ask me if Australia is a good place to go for your holidays, I wouldn't bet on it. There's nothing worth doing there. I like Japanese culture and food. I even took the JLPT at N two level. My writing far outshines my reading so the marks I gained in writing offset those I lost in reading. My friend took the test too. She's a little weak in listening but strong in speaking so the marks she lost in the listening part were offset by the marks she gained in the speaking section. After the test, we spent money on clothes and shoes like it was going out of fashion. We entered a casino and gambled like it was going out of fashion. If you enjoy being in Japan, you might spend money on food and Cisneros products like it's going out of fashion. If you go to a casino, you might gamble like it's going out of fashion like we did.

I've just got out of a jacuzzi and am drying myself on a towel.

法巴、野村、麥格里、渣打、瑞銀陸續退租中環寫字樓

會唔會搬入支那？返正高級都係支那人做，client又係支那

U try b4

APAC總部一定揀MONKEY國 外匯自由

曾一次食兩碗 葉劉落區派吉野家牛肉飯：希望帶啲溫暖俾長者

老貓有無去拎

monkey仲係亞洲少有承認加密貨幣合法地方，今年政府佢都賺唔少

老貓孽瘤拎黑絲就有

老貓見到孽瘤真身即刻

100%

老貓主要J既對象 7婆 葉劉 大波華 黑婆

比死玻佬食曬港澳洗黑錢條水

老貓點睇我今日賺咗20萬

老貓：葉劉

曾一次食兩碗 葉劉落區派吉野家牛肉飯：希望帶啲溫暖俾長者

老貓精神食糧=印度神童+扯旗易

老貓=井底之蛙

u get g coin?

g coin key

rich了

蓋： g coin can call g 好過bitcoin買垃圾車

多謝老貓祝福

老貓＋印度神童＋章魚城，地球會否滅亡？

老貓點睇公海越黎越多人狙擊你

老貓: all 4mon staff

All are ur分身

我冇分身.

今年美國有「極地寒流」襲擊，連湖嘅瀑布都變咗冰雕，有機會打破美國有史以嚟最寒冷紀錄，全球暖化撚今年影都冇

老貓仲唔狗衝？

陳健波保險集團： 為鼓勵市民接種疫苗 頭20萬名市民如打針後身故可獲30萬

call g 都要用強出殯app

政府可以統計who is the King of g worm

老貓會推佢老豆老母打先，隨時有60萬call yoyo

控制震動：牙中

知你用Lihkg app

啟動時執行即係常註記憶體，唔慌好嘢嚟，根本冇必要長期開住，為嘅咪用基站定位你，所以sim實名制就係為咗咁

咁撚仆街

佢呢個app肯定用android 強制停止功能只會停一陣，之後又自己起動過，類似Synology DS File app咁，kill 完只可以止得一陣咳

之後巴士都有安心上路， see who is King of bus plastic

到時要靠逆向工程破解source code，睇有乜柒古怪，順手改改，要等高手做，或者請人做

fake photo

老貓 is , 每日最關心call G, 死氣喉

大家叫身邊人咪撚裝APP呀

要去港共建築物嘅好難避免，佢冚家剷實搵人行鳩住，另外銀行最閪，鬼機必備，只係裝佢，sideload apk 安裝，用完閂除，要用就sideload裝，唔開wifi 同data，直情sim 咭都冇

刪除

諗住一部 dummy 機咩都無, 去到先開機, 嘟完就熄

銀行實配合港共

都得，總之只係應付佢，得閒就亂鳩咁掃，掃完唔入去 熄機

過完年落深水埗買部二手鬼機，老貓嚟唔嚟？ 送部比U 免得港共知道U係King of bus plastic

屌佢老味，YouTube 直情廣告係張敬軒成個新MV，係咪冇人睇咁嚟刷view 數？

仲要買定外國漫遊咭，過完年去深水埗搞哂，順便問吓幫襯開嗰檔點轉型生意？

有得唔嘟就直入, 要嘟就盡量唔去, 避得就避
無辦法先用部 dummy

必然，正路人多根本理唔掂

搞安心上路嘅舖頭，戲院等等，大家盡量唔使幫襯，你咪搞到夠，睇邊個執笠先

係咪裝完個爛臭app就嘟，唔使入其他資料

呢個唔知

★如果 返工所有廁所場地都要裝 出行app，港pig點算？

老貓成日掛住屎尿屁

尖room根本有晒資料
嘟個19code =拍兩次卡
戇撚鳩

最撚狗閪係唔去嘅話 月費都係照畀
諗落都係整定部二手an 剩係for 個垃圾app

已經傾緊

安心出行 Android 機

一定係二手鬼機

蓋清頭先有裝？

no

24hr 尖會點搞？
派人24hr mom住有冇嘟？

正路好多唔會理

o黎緊有o的電影唔錯, 好似好正

應該有人25 先會放蛇捉

習近平與女兒個人資料怎外洩？知情人士：中國警察以6000RMB賣掉的

老貓屌唔屌

YouTube 重新比扯旗2開檔，老貓就日日J ,總之標題黨

小心老貓篤灰

唔知可以手填幾耐
屋企有多部an 等強制先再考慮裝垃圾出行

當然有咁遲得咁遲

老貓今年會唔會去親戚度拜年順便播毒？

平機會研修例禁歧視內地人

遲啲we 話老貓支那蝗都隨時比佢25 us

以後唔可以話老貓係支鬼

係呀，嚟緊我哋講老貓係支鬼呢個事實都犯法

呢隻GS好得, 亞洲限量版700隻, SBGJ241G, 官方價49800, 水貨可能4萬, 得閒望o下先, 蓋清點睇?

使用「安心出行」流動應用程式 信和集團商場免費賞$20 S現金券

老貓係咪裝? 裝完deleted再裝, 係o甘執20蚊

講起gs 我覺得呢隻sbge255都幾靚

平機會研修例禁歧視內地人

老貓準備比黨安召喚

不過如果去到日本, 我都係傾向買二手舊裝雙logo o既GS, 我硬係覺得雙logo錶面冇o甘寡, 冇o甘空洞

而且佢新錶好多去到42MM, 冇錶圈o既錶似乎大得滯, 因為39MM冇錶圈睇上去都同有錶圈41MMo既感覺相若

家陣買GS抵過買新o既Tuna, 精工都亂鳩o甘o黎

老貓成日講rich need die是咪歧視

bitcoin drop

冇買 just watch

U係咪偷偷地買? Black Gas stone

平機會研修例禁歧視內地人

老貓點睇我60蚊叫你買牛牛 而家升到200

富途會唔會係一隻十倍股

老貓一早跟你學嘢就唔會人生一事無成

100%
老貓提一提就死

老貓已犯法

[Shocking] 原來而家D人興除哂衫咁行山!!!

益老貓

到時我哋話老貓係支鬼都犯法

老貓Love it

老貓成日歧視我哋新移民

一早提左老貓

好自愚係呈堂證供
有追溯期老貓死硬

60蚊trap到200?

呢啲言論老貓經常講，有晒證據

Rich need xxx

傑斯罪證曝光：指特首「死全家」及指 共產黨「極權」統治

我哋新移民對香港有重大貢獻

老貓要求平機會制定法例禁止歧視巴膠, 為巴膠洗脫污名

仲要幫g worm 平反

老貓點睇印度神童

我唔歧視支鬼嘅，但歧視老貓

老貓以為飲完印度神油會變印度神童

老貓，戲院開返，我想請你睇戲

幫你安裝「安心出行」

戲院初七重開配合「安心出行」 高先電影負責人︰觀眾餓咗咁耐，一定踴躍入場

習近平與女兒個人資料怎外洩？知情人士：中國警察以6000RMB賣掉的

老貓過唔到年30？rap

老貓今晚食團年飯，咁啱遇上港共封區，全穴通當飯後甜品

老貓團年飯係咪食唐記外賣

我諗出去食飯比較節衷做法係買張太空卡 港共話留名+電話號碼, 咪留個英文名算鳩數

太空卡都要實名，無證記既就無得再用，我諗係咪買張外國漫遊卡，返正家下咩都whatsapp, 仲可以用黎申請外國btc信用卡

諮詢期延遲一個月 到立法應該頂到3個月

點睇美式足球員TOM BRADY贏左超級碗 因為撞正美國黑人歷史月, 被左膠屌佢種族歧視

外國漫遊咭必須，誠哥3UK又贏 其他國家嘅唔知有冇，3UK可以充值

陳笑恥叫市民唔好比假資料 即係任你9UP暫時

用3UK, 豬閪百格唔敢將你WhatsApp 嘅資料拎去比Facebook用或賣，WhatsApp 要遵守歐盟同英國嘅私隱條例，個人資料嚴禁跨公司使用，只要係用英國或歐盟電話網絡，就唔會有個人資料被豬閪百格賣比支共問題，懲罰相當重，佢唔敢亂嚟

所以佢咪急於通過sim 咭實名，暫時安心上路唔使登記個人資料，已經放咗風遲啲要，我睇鬼機再加open source嘅 安裝，鬼機用完就熄，淨係招呼安心上路

去F-Dorid 下載

呢個港共為咗監控市民活動，無所不用其極，就算疫情完結，佢都會搞其他嘢監控

戲院要嘟安心上路先入得場，肯定做唔到我生意，大家抵制佢，等佢繼續冇生意，就會屌柒港共

證監會同黑狗合作打擊社交網絡「唱高散貨」騙局喎，香港咁撚多莊股、微信女佢唔查 嘥時間去查連登財經台，唔通係咁？ Twitter 佢查條毛呀

左癌已經痴撚咗線

支拜終於同雜種通電話，討論乜鳩氣候問題，暫時表示唔會放鬆對支那貨品關稅，並表示要同盟友合作

睇嚟鳩噏居多

老貓點睇？

公屋難求｜輪候8年獲派40年公屋嫌舊 港女考慮拒絕：博唔博多次好

亂世中鬼機鬼卡必備

好似門徒咁

老貓無錢買鬼機，被拉soon

鬼咭要等ssp或網上賣，我傾向用外國漫遊咭

Rip?

過唔到年

佢太 lazy

牛市唔啱佢

老貓過唔到年關

收爐返屋企

need work

WHY STILL ALIVE

so many 新移民user in this post

u 同類

WE hate china

777 yes IT

IT is the best

老貓 你都係新移民.

啟泰大佐：新移民！

近3個月僅賺2400元 疫情下與妻女隔兩地 六旬失業廚師新年盼返支那屋企

老貓同nana又見報

平機會話會主動告人歧視中國人

我一日人工都唔止2400

Dont love china

我一定會舉報你個好治癒POST

平機會指出，絕大部份有關內地中國人受歧視及中傷的投訴是由旁觀者或第三方提出，而非受屈人。現行法例下，在沒有可識別的受屈人提出投訴的情況下，平機會不能自行採取法律行動，故平機會正探討修訂法例的可行性，容許委員會以其名義就歧視性的做法提出法律程序

Why cap

Need

I'm considering getting a temporary job in The Four Seasons in Tokyo in January or February because I'm interested in working there temporarily. It'll improve my vocabulary and in sure it'll be an extraordinary experience. My friends Isaac and Deborah who are vegetarians love to eat coconuts and shea butter in Honolulu and Malaysia. Isaac lives in Clovelly Court whereas Deborah lives in Cochrane Street. There gonna print out a copy of their visas and the score of Rachmaninoff concerto for clarinet teaching.

I've been wondering about getting a temporary job in The Four Seasons in Osaka in January or February because I'm interested in working there temporarily. It's gonna expand my vocabulary and I'm sure it's gonna be an extraordinary experience. My friend Agnes who's a vegetarian love to have coconuts and shea butter in Honolulu and Malaysia. She's gonna print off a copy of her visa and the score of Tchaikovsky sonata for euphonium teaching.

老貓想唔想搣佢面朱登？

慧中 BB 打邊爐

慧中 BB 紅衣好索

流行都市女神，彭慧中

好正

慧中身材好正

有無違反國安法？

老貓恨唔到

want Sex?

牙中

牙中電一電應該冇幾多個男人頂得住

Is yes g

重p

老貓: 柒婆錦對我，今晚就J 佢J 過年

stop post yau g, none j

老貓係咁開移民post，移民對 4 mon & staff 嚟講，最唔慣就係狙擊老貓有時差

老貓做開中國人唔抵得人地移民

比老貓燈到?
Binance死機？真係執笠？

覺唔覺你偷偷負皮
行為好中國人

個post真係靠晒Coffee
靠老貓一早摺得

所以應該coffee開

me no tool cant cap

奶奶偷上新居「放生」愛貓逼生仔 港女忍唔住一巴車埋佢度

老貓下場淒慘

is ur duty

Lazy 老貓

為何偷懶不cap圖?

《安心出行》超越《Clubhouse》 成App Store及Google Play免費app下載排行第一

新年流流安心上路

潮流興移民

U 打算幾時回歸支那

老貓點睇

陳梓維議員又柒左

大嶼山貝澳水牛陰囊遭劃破 多處被割傷

去愛民邨割老貓咪算，做咩去具澳割水牛

老貓團年飯食唐記？

老貓唔出post 唔reply, 係咪去咗SSP call yoyo, 出團年Q

老貓過唔過到年關？

老貓九成十係睇緊春晚所以唔覆post

老貓睇緊春晚

原來今晚有3個台播春晚

老貓：

見負皮，老貓禁快含完春晚

又有EC

似141老雞

老貓頭先食咗咩？

糯米卷

食完飯試下拎部腦黎掘btc, 2080ti一日收入有6美, 唔知扣埋電費仲要唔要蝕

應該都有賺嘅，不過可能得一千幾百

老貓點睇牛年女??

似
貓老不能開二梅

[突發]波台會然Party合照流出！

有d人話have u inside

fake news

午夜到
牛年了

Bitcoin又爆升

is u

super trap

老貓 恭喜發財 身體健康

U 馬上

老貓團年飯食咗咩

似
SURE
IS 老貓

老貓 嗒哩亭
似

年初一就祝老貓鼠年「喉如輪轉」「工作多多」

祝大家今年越賺越多，少勞多得

大家咁話

老貓俾個payme code出黎俾封利是u

祝大家身心康泰，出入平安，悶聲發大財

牛年喎

老貓work 多啲

老貓今年要乾乾淨淨，唔好周圍傳播支肺

牛年應該係祝老貓個O 比人X多啲

老貓初一有咩做

[高清多圖]大年初一，美魔女著住一身中國服飾同大家拜年

新年流流梗係要益老貓

xvideo

今日大年初一 CCTVB 竟然冇慧中 BB

係喎

老貓有冇貼張大吉落死氣喉度？

老貓真正朋友

cos it is邪門

老貓睇孽瘤就夠

老貓，過完年有咩野搞作？

仲有柒婆嘅拜年片

唔好睇游g 喇，去睇晴B 拜年好過喇

no watch 梁家輝

No watch 張耀揚

【真的口爆！】台東23歲男貪玩 鞭炮塞嘴突爆炸緊急插管急救

真。口爆

yau g none watch none j

x2

大年初一老貓又可以j汪阿姐魔音

恭喜米奇晋身 CCTVB 管理層

no牙中

may be fired

通常全員出動

u so evil

以前 麗的電視果個米奇？

林建明 今日睇真d 成日出嗰？

Y u so evil

新年流流就想呀中被fire

米奇 = 志偉

老貓對牛市有咩期望

慧中 BB

美棋 B 要牛鞭

仁底

好想屌

魏韵g 個衩 高到

舊時牙中都咁短, 依家無晒

有椰菜花就睇醫生啦

牙中old曬

春藥發作

高到

高達電腦｜Asus x Gundam高達渣古顯示器 紅渣古三倍速路由器 水冷、主機板都有高達款

老貓點睇高達電腦

高達0079 is 悶片

以前昭和機械人：

開影一分鐘即刻怪獸來襲，出擊！結合！ 打.....

高達：死個卡曼 可以做一集出殯

春晚U就話好好睇

高達把激光劍從未試過拮唔入對方，人哋第d機械人點都有一兩集遇到拮唔入敵方的困境

隻core fighter究竟有乜用？逃生裝置？

記得0079有個盲妹NaNa(屯門大媽）

又有

why豆雞？

唸起

阿寶---叮噹聲

馬沙--成龍聲

雞

以前d名全部non 日本名

李阿寶
林有得
丹尼
強仔
美美
美寶
馬沙

I throughly recommend you should read "Turtles and Tortoises" at your convenience. It's an engaging guide to turtles and tortoises written by Tiera Grace Moretz, Chloe Skovbye, Eleanor Grace Moretz, Eleanor Skovbye, Tito Riley, Jeremy Jones, Isaac Riley, Deborah Skovbye, Deborah Riley, Deborah Ashkenazy, Agnes Jones, Agnes Ashkenazy, Agnes Riley, James Ashkenazy, James Jones, Vladimir Skovbye, Vladimir Riley, Vladimir Jones, Seven-Eleven and the property developer.

頭先返老母度見到汪明荃唱歌

魔音

老貓掛唔掛住昭和時代

昭和is the best

Why

老貓有冇拜年?

have 神風敢死隊

no

danger

老貓香港有冇親戚

藉口?因為你全族親戚都係支那返唔到去

老貓親威all in 支那

老貓支那寶收到幾多紅包

老貓新年快樂呀

老貓又失蹤

蓋老母波台合照日日俾人bin

is your 合照

老貓 我部pc又半夜強制更新左。。。有咩bug

老貓有無去派財神

老貓hate rich

老貓點睇我哋咁好，初一都陪住你

微軟已經確認，Windows 10 系統的最近兩次更新正在為 “少量設備”帶來問題。在周四悄然發布的一篇知識庫支持文章中，微軟觀察到，藍屏死機 (BSoD)以及其他 Wi-Fi 錯誤 —— 是由 1 月和 2 月發布的更新補丁引起的。

微軟現在推出的帶外數據的 “緊急”更新，旨在補救那些使用 KB4598298 或 KB4601315 補丁影響帶來的缺陷。

緊急更新補丁是 “KB5001028”，它不帶有任何其他變化。這個補丁只對受影響的用戶推出，它包括修復面向解決藍屏死機錯誤 nwifi.sys , 當用戶連接到 WPA3 Wi-Fi 網絡時會遇到。

是由 1 月和 2 月發布的更新補丁引起的

PC 現在只用來 BT & cap 牙中

其他完全唔敢用佢，多bug多到

老貓 救。。。救。。。救我

有冇用IE

老貓 hate 財神

老貓點睇2：04疑似連登仔 預計自己畢業後25歲儲200萬 好小事

香港年輕人預測25歲積蓄

陳肇始：會將「使用安心出行」納入法例 希望市民建立記錄行蹤的習慣

老貓你有冇電話
冇就準備坐監

有一部壞電話

拎出街用

許冠傑：再會香港

老貓今晚食乜

don't believe

u lazy, hasn't cap 中 long time

u like 坐監，有 free food & shelter， free is good

老貓今日食咗蓮蓉包、糯米卷，仲去百佳用支付寶買咗杯雙蒸酒，慶祝過年

老貓，1張3060ti掘礦扣埋電費可以賺千5蚊港紙個月

再會香港，U 打算back 支那

老貓瘋狂 cap 人圖, very evil

★ 如果Lihkg財經台反映香港，根本冇人移民！

請reply

唐記今日close

咁你咪餓死

昨天買左一個

發咗毛未？

點會一日就發毛

你夠唔夠營養架

老貓 你幾高幾重

老貓就係由喺支那時代到今時今日喺香港都營養不良，先搞到咁 on9

一個點夠成一日

老貓成日幻想rich die...自己日日係現實捱世界

老貓應該同非洲班𡃁仔差唔多身形

老貓當年冇朋友，未睇過阿嬌

老貓就係整電腦個個

老貓當年同希哥deal 咪隨時以後唔洗done

如果老貓係整hunter biden部電腦 而家應該rip左

原來今日有六合彩
而今年好似唔見有 新春金多寶
馬會靜英英無提過

真係完全不正常的新年

可能有得屌ivanka

老貓very evil

以前初二做

我

dont believe

u are 孖腸朝偉b4

老貓有冇睇電影？ 啱啱又重新睇《Hunter Killer》，以前唔知潛艇向下潛水時，個人要打斜企，睇咗呢套嘢先知

無返三五千萬六合彩，其實中咗都無用

傑出公務員：初一上班初步確診

老貓u 睇睇人哋幾勤力

樣似朝偉

Only watch porn

又袋五千

Is you

點睇留俄文名同公司電話

留英文名＋公司電話會比安心出行安全

再唔係最世界都叫老貓，電話就攞老貓個會員編號嚟改，XXX19454

I find the Japanese culture very different than our culture. We enjoy yum cha while they enjoy drinking green tea at bars, soaking up the atmosphere rather than at home. My Japanese friend Jeremy is a Taurus whereas his girlfriend is an Aquarius. He's faithful to his girlfriend and would never cheat on her. When he broke up with his ex, he was pushed over the edge. Even when a stranger talked to him, there was a definite edge of hostility to his voice. But as soon as he had a new relationship target, it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who easily outshines us in any swimming styles. She's tall and lean who certainly has the edge over lots of swimmers. Recently, Jeremy was in a brawl with a guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and assigned jealousy as the motive for the brawl. Last Tuesday, Jeremy and his girlfriend dined in a restaurant in a hotel which is midway between his place and the post office. They waited in line outside the restaurant for nearly an hour. The line was so big that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout man tried to push in midway through the line but was caught. Last Thursday, Jeremy and I met at a midway point between my place and his then he took me to the shuttle bus bound for his place. A group of people was in the way near the bis stop so he said "Excuse me." The queue was so huge, stretching down the road to the furthest minibus stop. We lined up for half an hour until three shuttle buses came along at once. Meanwhile, some people mistook this long line for the line for other places. A couple came up and asked "Are you in the line for The Harbourside?" as they wanna be sure that it's the right line. A burly guy cut in line at the head of the line. Later, a petite lady jumped the line. The svelte lady behind her said "Excuse me. The end of the line is back there." A slender guy stood beside a well-rounded and curvaceous woman who was at the tail of the line. While pretending to look at his phone, he edged furtively beside her who didn't realize he was there. Some people might have noticed it but ignored it. Jeremy seemed on edge. It turns out that he has a job interview next week. Never has he felt so on edge before an interview. His elder brother is currently a head chef at a five-star hotel and feels he's found his niche. His elder sister has also found her niche as a professor, having worked as a researcher for three years. She sometimes takes a nap at lunchtime because she has so much work to do that she feels drained. She usually snoozes on the sofa by the fireplace or at her desk when everyone else's eating lunch outside. She once brought her work along with her to the library where she dozed off at the table. Having a doze especially by the fire is a marvelous way to replenish your energy though. His younger brother has just completed his PhD at Peking University and is on the way to becoming a professor. China is on the way to becoming the world's strongest economy. His younger sister is robust and healthy. She does lots of strength and conditioning exercises in her robust sneakers. After the gym sessions, she usually drinks a cup of robust coffee or a glass of robust wine. She lives in Japan where the economy and the political system are robust. His eldest brother has opened an antique shop which made a favorable impression on me. There's an exquisite antique which engages me. I bet you that the store engages a lot of passers-by. I formed a great impression of the store. Jeremy's uncle has recently passed away at the age of ninety nine. I send my sincere condolences to his uncle's family. Jeremy's friend Leonard said "My condolences on the loss of your uncle." His mom also offered her condolences to his family. His dad wrote "Our condolences go to his family." Jeremy's hadn't heard from his cousin for years until last Saturday when he received a call from her.

ok wor

They chatted with exquisite delight. His cousin told him that there was a bully in her class so Jeremy told her not to engage with her. Just stay out of her way as much as possible. Jeremy lives in the most exclusive and expensive area in Tokyo and owns many houses. Unlike Floyd, he's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Floyd's lifestyle is on YouTube, such as his house and car collections. He always wears ostentatious jewelry, such as gold necklaces, rings and silver bracelets. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Do you remember the incident in Langham Place where the escalator stopped and reversed direction at a speed three times faster than normal, causing people to fall and pile up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in secondary school, were there any subjects which you weren't interested in so you didn't engage much in the classes? I remember I didn't really engage in geography classes. I was often daydreaming. Today, many kids learn piano, violin, dancing, painting, judo and Japanese. I honestly don't know how they juggle these activities and schoolwork. Some of their parents have to go to work every day so they find it hard to juggle a career with a family. Perhaps they wanna kindle their children's interest and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in. Sometimes I wonder if the children are truly enjoying their activities. Jeremy loves video games. I remember him playing Counterstrike in which he used a gun to single-handedly engage ninety nine enemies who only had knives. I'm reading a book called Parallel Worlds written by physicist Kaku. When he was explaining the theories on a television show, promoting the book, it captured my imagination. It's a fascinating book which explores the science of time travel, wormholes, parallel universes and eleven dimensional hyperspace, subjects that engage numerous readers' interest around the world. I find the subject of black holes most engaging. It was an international bestseller for many months.

有d headache

支肺確診

肺炎 RIP

大年初一都feel sick
係咪因為食咗個隔日唐記

sick, need sleep or rip

仲勁過老貓塞死氣喉

中國男子疑肛門塞足球受傷 網民熱議「怎麼塞」

見有人塞酒樽都已經覺得痴線，估唔到有人仲痴

need sleep

30歲巨嬰男嫖妓…「媽媽全程看哭喊加油」！ 母子還愛一起洗澡

老貓好變態

諗諗吓留資料好過裝app，唔使嘥時間對付個app

利是分100同50, 暫時派咗1封100,2封50,老貓嘅話就1000, 佢出嚟收就得

點睇疑似港共連台灣網站都封？

香港政府再次封網 台灣促進轉型正義委員會被封鎖 網站記載台灣威權統治時期歷史 曾提及昨日台灣 今日香港

啱啱試完，直連真係連唔到，外國VPN 冇問題

可以email比各大VPN供應商，唔使再租香港機房，有牆嘅網絡，顧客根本冇用

岩岩計過數，1部gtx3080掘coin, 扣埋電費1日執75蚊, 1個月2千2，老貓你入5部機行sli，10張3080, 1個月可淨賺2萬2仲有升值空間. 係財路黎.

不過家下全世界都無display card可以買, 咩都俾人掃晒

點睇蘋果懶聰明走去篤啲人登記資料求其

《蘋果》實測登記資料跑步 康文署求其對「電話通就得」

蘋果成日都膠膠地，都唔係第一日既事

之後會唔會要對身份證, 再打電話查家宅 問埋有無呢個人

要公職人員先可以查身份証喎

萬能 599, 寫多句落去就得

無得 亂填 呢下就麻煩

村屋撚天台裝太陽能發電板，有冇得諗？

from xocat

插喉

太陽能套嘢都十幾萬

Why so early today

條女咩名

屯門大媽

如果維修唔貴，唔太易爛，都值喎，電費6、7年回本，加掘礦錢，雖然幣值可升可跌，點都好過買GME SH，起碼有回報生產，就算唔掘嘅話自己用電都要

牙中老豆有錢

老貓點睇？

呢個台妹老貓J唔J

老貓學嘢喇，去各大coffee shop偷電用

中國網紅拍片示範 遊戲筆電 Starbucks 偷電挖礦搵錢

老貓maybe 迴光返照

牙中條仔？

似肥恆

一睇知佢細佬啦，餅印咁，只係肥咗，牙中一變肥婆多數係咁嘅樣，眼大啲囉

老貓點睇，VICF對你咁好

老貓除咗觀察巴士圖最眼利，咁都睇唔出喺屋企影嘅？ 咁大棵桃花，屋企面積肯定唔細，傳媒話佢住大埔康樂園

4 mon有人確診

眾新聞接獲消息指，其中三宗初步確診為內地偷渡來港人士

佢話唔safe ，4獸&狙貓幫個個都有啲水，窮撚怕rich 打劫，咩嘢世界？

U同鄉

老貓me買咗盤台灣蘭花，U有冇買盤吉之類擺吓？

老貓 你都係中國人

老貓貼個 payme 出嚟

payme行乞眾生相(2)

Coffee點睇呢班友喺ig狂貼payme

老貓cap嘅圖全部紅色負皮，證明佢一駁唔到就直接負皮我哋

滙豐苦主

Which three?

來自支鬼國果幾個

Only you are 支鬼

如果call SSP yoyo 都要安心上路，老貓仲go 唔go

老貓幫襯開街邊檔

攤大手板等人畀錢

蓋：世界末日

老貓點睇

初見朱古力賣到咁平點圍皮的？

4 Mon urgent need

老貓試下係屋企門口, 出面走廊貼 payme
再去盡啲, 落街貼街招

蓋老母以後day day 啪針，全身針孔

張建宗：不排注射疫苗是粵港澳通關條件之一

g worm末日

老貓點睇黃店

要有 針紙才可幫襯soon

勁多reply反蓋

★張建宗：不排注射疫苗是粵港澳通關條件之一

老貓點睇

點解樂觀SIR係咁水人買熊股都可以當無事發生?

4獸老豆

除咗call g同追巴之外，你都唔出街，不受影響

放假其實都幾悶

Work is good

why know?

老貓why 負皮#927 my reply?

用 Zoom 上庭誤開貓濾鏡 美國律師辯解「我不是貓」

老貓？

祝老貓新年快死
屌你老母冚家鏟

may be mad cat

X3
特別係無得去旅行

老貓is 支那人，唔係鬼佬

x4

u only call g

Is u

就係見同佢平時講句「我不是支鬼」有啲似

老貓6每日放假，望住愛民對面，啲有錢佬揸靚車，攬靚女做幸福賓州，鋸扒 jar jar 聲食好西，其實覺得點？

老貓係中國人

歌舞群組重災區金儷星初一疑偷雞開業 負責人現身唔戴口罩

相信老貓已經搭緊巴士去跳老舞

楊ec is g

new post

pure & true

****=老貓再世
Yau b is watching u

Mad cat & g

開新post呀咪掛住j游b

=巨xxx

no urgent need

=支鬼老貓

Open new post !!!
No lazy !

蓋分身

老貓有冇發覺多咗人狙擊你搞到牙中post 開得密咗

老貓點睇CLA35

coffee 問題

老貓點睇越來越多人狙擊你

u black gas stone關人咩事

老貓 work is good, can have 利是

政情網上行
【利是內涵】

政務司司長 #張建宗
早上出席電台節目後
到機場視察檢測中心
並向在場職員派利是
據了解，利是由 #機管局 提供
手感是「硬嘢」
內藏朱古力金幣

#政情網上行 #Now新聞台

me

老貓open new post no lazy

快啲open new post
一間u 又feel sick

★J慧中時間又到了！(186)

［突發］懲教署已開始為女囚犯剪短頭髮！！！！

chow stop

魯芬？

老貓清埋手尾no lazy

點睇賀黑柴家陣冇乜聲氣？ 國務卿布林肯都冇乜聲氣？

Rip

老貓新一年都係無手尾

老貓小心過到初一過唔到十五

lateshow 終於有新節目睇

新年流流都要幫老貓開年

屌佢次次都屌電磁爐

9坪 = 9 * 35.5 = 319呎， 租26000台幣，台北信義區，約租7200蚊港幣，其他唔知有冇管理費或者其他費用，都唔平

中国炮仗引爆化糞池 重慶女童遇難身亡

好玩唔好你玩屎

台北租/買樓其實都唔平

以當地人工水平，確實貴，睇緊《尋找他媽的故事》

上次喺台北地產舖門口睇，10坪一樣賣3球幾港幣

1001